昔日戰爭大國衝突紀錄片

每吓進攻都係好有策略
睇睇香港嘅真係吓吓靠急智，仲要俾狗老屈係策略性衝擊